中國維尼風暴 蜂蜜也遭殃 普丁送蜂蜜 給習近平 消息封鎖

俄羅斯當地在會談結束後俄羅斯總統普廷與中國國家主席習近平一同參觀展覽，過程中普丁買了蜂蜜 給習近平，習近平當下表情極為凝重，隨即將蜂蜜快速拿給隨扈，中南海高層表示，普丁贈送蜂蜜恐非湊巧，而是具有一定程度的 挑釁意味，據中南海高層知情人士透露，恐怕是與近期一帶一路深入中亞，讓普丁覺得入侵後院有關～

俄羅斯總統普廷 送 中國國家主席習近平蜂蜜一事，於當日中午新聞畫面傳回央視播出後，網路上便有網友聯想到維尼愛吃蜂蜜的情事，中南海很快便下令封所與維尼 蜂蜜 花蜜 蜂蜜水等關鍵字搜尋，也封鎖各論壇有關於蜂蜜的一切討論，封鎖 普丁送蜂蜜的醜事議題十分明顯！

對此中國蜂蜜本來就是全球產量第一，本經歷中美貿易大戰 中國蜂蜜已經嚴重滯銷，如今中國境內又因『普丁送蜂蜜給習近平』慘遭蜂蜜封鎖，中國蜂農一片哀嚎，目前解放軍已進駐江西浙江安徽等蜂蜜產區，嚴密監控蜂農暴亂之可能！！

普京在玩命 強烈支持習大大鏟平俄羅斯 俄羅斯自古以來都是中國固有領土

事實俄羅斯係出名黑蜂蜜

笑到氣咳

俄羅斯是中國不可分割的一部份
世界只有一個中國

Putin is wiser than xi, I can tell you that.

笑撚死

笑死

送蜂蜜 好幽默

俄羅斯係偷插中共一刀方面永遠唔會令人失望

係時候搶返俄羅斯搶走中國既神聖土地啦

支那豬見到習爸爸比俄仔羞辱有咩感想?

俄羅斯真係不愧係背刺之鬼

推

送禮兼撚熊，高招

September 14, 2018

俄羅斯成日玩背刺，點解習維尼唔發難？

我就係要呢啲.JPG

恐怕是與近期一帶一路深入中亞，讓普丁覺得入侵後院有關～

係咪未有gay test？

手動傳
個老板成家親戚都係狗仔狗乸幾代都係狗，halloween 千萬不要去幫襯

普京大帝個表情

網民太有想像力

普京一向都好有黑色幽默感.

如果美國同中國開打,俄佬一定夾埋美國佬一齊打中國

明玩鳩你 中共而家真係十面受敵

東三省有機回歸俄羅斯

中國國旗都係紅色同黃色
同維尼既襯色一樣
好容易聯想到維尼
幾時block埋塊旗？

完美撚狗

Xi又被人撚

平心而論好慘

Fake ? Old news?

一個中國！

講下je,維尼

有時真係唔明
一個國家領導人可以小家到一個卡通人物都容易不下

點解好似以前睇過咁

fake news
d 語氣假到

撚狗咁撚

old news

今日popo全重冇唔見人啵！

拉

做中國人真係好撚慘乜撚都係禁忌

普京

普京識玩

全宇宙也是中国的

睇過old news

維尼好q架

契弟 含撚啦喂

有聲 South park winne the pooh嗰把聲勁有記憶 好似冇氣咁

好送唔送送蜂蜜

ho ball

Diu 呢下抽得好呀
推

入黎認人啊

義士唔係condom，入黎認人啊！（1021被捕人士整合po）

普京撚老虎都未驚過啦

送蜂蜜依招又幾醒喎
串佢之餘 順便令中國蜂蜜工業奶野

根本俄羅斯先係成日攞中國著數
但就洗班人民腦反美抗日

黑色幽默

又玻璃心 又碎撚到一地都係

Old news
拉

中國是俄羅斯不可分割的一部份
共產國際

哎呀

原本仲笑到好開心
一見到條link..........

上年架....

由下至上都係戰鬥民族

都見唔到

咳呀？沖d蜜糖水飲吖

【1020檢討升級】街坊一齊建立制高點即時情報網，下次行動要零被捕！

好似樣

可惜見唔到

佢兩個唔係好fd架咩

目前解放軍已進駐江西浙江安徽等蜂蜜產區，嚴密監控蜂農暴亂之可能！！

本身仲忍到
睇到最後真係忍唔住

夠膽咪反枱囉維尼

拉
屌你陳同佳 old news

成班連登仔比old news 撚狗

玻璃心到呢

真係撚線
支那爸爸係外面受氣
就發洩係支那蜂農到

借位

唔好俾彥霖事件不了了之呀

點解上堂條片開頭係講
浮屍夢1
浮屍夢1
浮屍夢1
先開始既？

拍緊戲？假彥霖？假同學？

入嚟一齊分析：
==========
假彥霖相片流出，海邊cctv 才是重點

==========

雖遠必誅

蟲系魔法？

舊聞

好得意

張相點影的
兜口兜面影到刁帝黑撚哂面
個攝影師仲在唔在生

真男人 普京
好想俾普京屌

其實我有時真係幾like普京，雖然都係old news ,2017年有個官員話要出口豬肉到印尼，普京就忍唔住笑

中国又要禁蜂蜜

Same

l中國好快冇蜜蜂

原來係old news 嚟

普京不嬲當維尼係玩具咁撚

因為冇friend要R friend

屌呢d時候就冇圖

目前解放軍已進駐江西浙江安徽等蜂蜜產區，嚴密監控蜂農暴亂之可能！

可以將蜂蜜訓練成武器

諗起之前普京騎住隻熊個張圖

on9普京係玩緊习大大條命
叫佢乖乖地做隻維尼熊就好 咪搞搞震

上次又係蜂蜜

Old news is so exciting

屌笑死

Old news 勿推

篇文就係講緊上次

(再post)屌哂你班連登仔 班狗老婆有無比人屌我唔知 淨係知有兩個手足屌狗比人捉左咋！！！

屌笑撚死

自己標籤自己都有

點解仲search到既?

原來OLD NEWS, 唔怪知得好似有印象...

One china

停左養蜂業？

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

近代俄佬強搶左中國勁多地
但中共封哂新聞仲話中國一點都不能少真係好諷刺

講比班賤畜聽 唔係點統戰

笑L死我

撚維尼

點解pooh咁得意但係又真係同條pk咁似

我到底睇咗啲咩

push

[和理作盾] 橫掂次次都反對 咁不如次次都係早一晚先講去邊示威 配合埋其他地方大力裝修

全球「和尼畫」
#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

"Xinnie the Pooh" Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

更多作品：

屌 其實如果唔係习維尼咁柒敏感 啲人笑完就唔記得啦
俾人提下似維尼 起撚唒鋼咁 而家咪越禁越衰囉

2018年9月

中國啲溝水假蜂蜜

之前先有個維權律師問中國國界比人拉左

對住契哥嗲都唔敢嗲

好撚有霸氣

諗起普京同隨行官員坐低笑鳩雜總得自己一條友段片

見唔到

契哥真心對佢好又要猜忌人，可憐天下契哥心呀真係

維尼愛吃蜂蜜
又嬲嬲豬 想點呀

次次比人當狗咁撚仲要繼續奶人袋底

點先引到俄佬燒中共後爛?

我有一個啟發...
用日常生活關鍵字聯繫習大大, 會唔會禁到成個中國經濟誇倒

例如:
紅衫=維尼熊件衫
紅色=代表維尼熊

聽落好洋蔥

識玩

雖然係old news,
不過睇返都幾好笑

中共解體來臨嗰日或者三戰開打之後，俄羅斯一定有幾多食幾多，包括但不限於東三省同東突厥

好幽默喔普京
完美補刀

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

件事發生係上年..... 今年先攞返出嚟講

old

痴撚線